***緊急*** 巴打入！！有事相求！

冰位ching can搞大小妹啊！！！唔想來m啊好痛

不了

@imissmyexsomuchbutcantfindthecorrecthole

ok pm me

男人黎咩M啊，你痔瘡爆左咋

佢咁short，find到都要爬入個hole

好人有好報

水9me？

小妹試過痛到暈左

幫我

我全家都好幸福

居然死唔去

按摩

Lunch Plan:
Area: hkisland side (lets chat for details when we talk on wechat)
Time: between 12:00pm-2:00pm
First time $500
*second time dating $300, third time or above free of charge*

PTGF plan:
Area: New Territories or Kowloon (I already work in hkisland side so I don't wanna go there at weekends)
$1000/2 hours (hang out, have lunch/afternoon tea/dinner, go shopping, watch movie, sing K, etc)

Only hold hands, hug, light kiss if you feel like to do so.

No sex service

P.S. $100 deposit is necessary for ptgf plan if we have never met

No sex service 不了

細字可傾傾

比夠一萬 係我面前食屎

20 1q ok?

你肥到咁？ 隻手按唔到個肚？
我可以幫你 有經驗

格劍

打完飛機塞啲精入去咪得
你個腦咁新鮮嘅

Light kiss